我呼籲所有serve黑警嘅印尼工人姐姐喺黑警啲飯餸度加料

如果巴打有請印尼工人姐姐
可以叫佢教佢serve黑警嘅鄉里喺黑警飯餸度加料

黑警冚家飲經血湯啦

如果個姐姐係藍咪...

印尼記者中槍前直播片段
片段完前大約2:50中槍

鄉里俾黑警射喎
印尼人好團結㗎

姐姐你地同鄉被狗奪眼毁容啊
冚家仆街啦死黑警

Push 國際文宣

經血湯
陰毛炒飯
腳甲咖哩雞
頭皮送麥皮

有冇巴打識印尼話

成日食賓印嘅巴打可以幫手

We connect埋工人姐姐

D姐姐理得你香港未來

佢鄉里俾人搞喎

經血炒菜

要星期日去啲大公園宣傳

有冇巴打識印尼文？
整印尼話文宣俾姐姐睇

indo me

印尼而家都搞緊示威，仲要已經死咗人，大家可以留意下

下波文宣可唔可以對準印尼姐姐，派俾佢地睇黑警射盲佢地同鄉隻眼？